點先有女朋友

我好想出pool呀
讀果科明明女多男少都無我份
天呀 今年又要lonely Christmas
我都知我只係19歲無咩資格叫春
但我真係好想試下拍拖既滋味
拖女仔手既感覺究竟係點

靚仔

你有錢+你老豆有錢

錢

Sorry囉 19歲都會想拍拖架麻

老豆有車有樓 算唔算

今年岩岩讀u 人地又話上到大學唔荒無女 原來呃人既

風趣幽默

行過見到女仔問佢幾錢Q

吾你老母

吾你老母啊

有無巴絲解答下點解見親吾都屌老母

5p字走開啦

走啦 我唔想搞大佢

你可以試下拖你呀媽

lonely~lonely~christmas ~

幾時先有女？ 我覺得自己好似一步步實現緊升中四了潮文既情節

讀好啲書 你慌無女？

唔通gpa過3爆4就有女

都要睇人嘅 我諗